[警告]CU 同BU hall 清垃圾

FC 上腦 我唔撚理
我出左PO 已經盡人事
狗就出緊搜查令
請你地清理電腦電話同文具

後果自己諗
要做唔做 你地自己衡量風險
你地係唔怕俾人拉48 打一身既
可以唔做 等FC 等到俾人上門拉

1 / 10

幫推

2 / 10

麻煩晒

3 / 10

4 / 10

5 / 10

6 / 10

7 / 10

8 / 10

9 / 10

10 / 10

推

push

推 推 推呀

fc左先

Push